女人肯接受現實未？

就係只要個男人係有能力，無論係有錢定有外在都好，都係會食女。

近嘅洗米華：
靚仔有錢有勢力，大大方方婚外情吹咩？

遠嘅羅志祥：
大明星有樣有錢係顧忌藝人形象先要偷食。

本土就杜徳偉：
靠偶像身份有淫底身材正嘅fans心穎bb送上門。

新嘅就車震香港先生（叫唔岀名）：
無錢但俾人叫乜乜古天樂，靠外在食朱智賢。

講到底，就係所有有能力嘅男人都會「食女」。留意我唔係講「偷食」，因為我真係識唔少有錢佬個老婆係隻眼開隻眼閉，只不過佢都唔係公眾人物無人跟。

最後，我要強調有伴侶再食女一定係錯，我上面講咁多唔係籍口/理由，只係想講俾女人知個現實就係咁，唔好幻想有能力都成世只屌你一個，男人天性係咁，你以為有只係你發現唔到，希望你地知道。

（如果講希望你明白就又有屈我説服同接受，我再強調，我只係講岀個現實俾大家知。）

如果駁你自己係咁唔好屈晒所有男人一樣，咁我覺得你咁講同話狗群入面有白警一樣無分別，當大部份大到某個程度就係全部。

所以寧揀靚仔也不揀毒撚

一夫一妻跟本on9

你呃人

但男人未肯接受現實
當男人咁做嘅同時, 如果有能力嘅女人拖幾條仔就會比人話係臭雞
男人偷食=犯咗所有男人會犯嘅錯, 可原諒
女人偷食=臭雞

男人郁接受現實啦 唔好戴多幾頂帽就呀吱呀左又雞又公廁

男人淫=風流浪子
女人淫=臭雞地底泥
其實香港啲傳統觀念都係根深蒂固

已經強調n次係錯
原唔原諒係你自己嘅事
真係想理性討論下都唔得
係咪有被逼害妄想証

應該臭雞同鍾意食女既男一齊
專一既女就同返專一既男一齊

咁易咩

就係冇可能

所以我支持性解放

耶撚收皮

男同女出軌都係唔啱

但呢啲野咁恆常出現，慢慢大家價值觀都會唔同，開始覺得冇乜野，不過到啲事發生喺自己身上都係會好傷心

杜徳偉有咩

我意思係佢地自己識分
河水不犯井水

真心定假膠

咁點解呢d女見人有老婆都要衝去被人食？

係球場見到杜德偉先生

姐係咁， 依d野唔可以咁比，
有d野係冇可能調返轉
講個簡單例子，

男人=一條萬能鎖匙， 佢大部份鎖都開到，
所以大家緊係都讚不絕口

女人=一個用咩鎖匙都開到嘅鎖，
咁大家緊係屌啦

點都好過俾毒撚食丫

屌你收皮啦好唔公平

我有聽過呢個比喻，但係其實兩個個功能本身都應該係性
點解一定要設定做女性要保護自己嘅處男性要破壞人哋嘅貞操？

屌你唔係理性討論就死撚開啦

其實都係本能同埋父權

所以冇理性

咁你嗰邏輯喺邊呢？
鎖匙開門有用係因為門後面存在呢種價值

你覺得男同女點解可以連結到呢個概念？

連登父權癌未期，唔比女人咸濕架，係咁架佢地，父權毒撚係咁

咁條女有樣有身材都出去係咁食仔都合理？

吊到了

日常啲嘅例子：上一輩上大陸包二奶
同學屋企/親戚屋企總有一個 搞到離婚

上一輩都仲有專一男人嘅係極少啫

咁男人肯接受現實未？

呢d雙向嫁姐
男人一樣俾女人帽

講真，反正條仔係咪都偷食
你會揀個好樣定毒撚先
我揀靚仔

我再強調有伴侶食女一定係錯，但現實就係咁有能力一定食。等於男人都要接受現實，如果條女樣靚身材正，點解唔揀有錢靚仔？有條件就揀好啲係好正常，良禽擇木而棲，點解要陪你挨供樓老憑架，俾著係我都揀有車有樓。

但上述前設係有條件有能力，豬西扮上菜要求187高富帥，柒頭窮撚屌靚女雞拜金嘅麻煩收收皮。

先唔講內容
咩叫當大部份大到某個程度就係全部
姐係95%就等如100%
戴套避孕率達～90%就等如一定唔會做老豆？
都on99嘅

將你個觀點套用番係女性身上其實都岩用
有能力嘅女人一樣可以出去玩男人
係有班on9鐘意鬧人臭雞
計我話 想另一半唔偷食 就唯有做好自己
能力比另一半高 食住對方先係辦法

你睇下你樓上我嘅留言 我就係講緊你樣野 現實就係咁

有條件嘅女咪又好多會周圍識仔，根本男女都有呢啲人

同埋人係有自制能力同理性嘅
就算我有能力 我都可以唔去玩
咁當然 男性自制能力比較上係差啲
先會有好似你咁講嘅現象

現實 人係劣質又黑暗嫁啦
尤其係男人 好撚多變態
自制能力又差 道德水平又好似低啲咁
你睇啲亂倫又強姦就知啦
又係唔係都鐘意話人臭雞
所以我覺得有啲人仇男都係好合理
男人身上有咁多劣根性
我自己就將男人睇得好細好唔重要
因為男人係一啲都唔可靠嘅
以前亦撚鳩過好多仔 亦唔會可憐佢地

其實你可以咁諗冇問題
但應該要協議好囉
外國大把人接受open relationship
唔好扮乖但又偷食就得
個人誠信問題

所以 十個男人九個滾 仲有一嗰仲諗緊 真係喺事實嚟

所以我話食女而唔係偷食 偷有誠信問題
食女好多時啲老婆隻眼開隻眼閉
我真係識人啲老婆係咁
但嗰啲男都有錢 只能説同老婆「等價交易」
我俾你物質 你俾返我性

毒撚全面進駐

香港人肯接受現實未？
現實係香港人冇可能一人一票選特首
不如都係乖乖地接受現實算啦

咁樓主肯唔肯大方承認自己有食先

咁係冇問題嘅
不過我覺得有少少可悲
另一半之間好似冇咗愛
得返個名份

係極難 因為基本上d專一男女都係被動型
而搵食type狗公臭雞就係主動型
兩個被動型除非天時地利人和
如果唔係好難一齊
主動型既狗公臭雞就好識搵呢d人落手

認同 應該要一妻多夫

之後專一嘅就會俾人標籤做毒
偷食嘅反而合理化
宜家啲人連偷食都可以咁大條道理

究竟連登d臭鳩要女人認清現實乖乖屈服男權框框定扮受害者鬧女權過盛啫 一時一樣好亂阿

有愛
以下我無得prove 信不信由大家
我幾個有錢朋友 老婆都知佢地岀面有bb
但感情仲好過一般所謂專一夫妻
只要做到互相尊重同對日常生活無乜影響
（日常生活唔係俾家用就算 包括陪伴）
佢地老婆都唔理佢地岀面食乜女

反而我嗰幾個有錢朋友
覺得岀去食女有性無愛都好
都係對老婆唔住會內疚
就比一般人對老婆更好

聽落好似好痴線但真人真事
再具體啲就係
如果做到小豬嘅時間管理
佢地老婆係接受到

成日都講人地，你朋友你朋友
不如講翻樓主你，如果你老婆係出面搞
你自己接受到嘅，咁咪冇問題

分得咁清就實好架 呢個我同意啊

男人派帽=好正常/不嬲男權社會係咁架啦
女人派帽=全部都係雞/女人偷食無人鬧 香港女權過盛/男人被迫害

臭鳩就係臭鳩 比女人用過既撚已經唔值錢

同樣道理都可以放落女人到

咁多呢d post仲未有人駁到我男權同共產黨有咩分別

呢個係事實，扑嘢男人係射嘢出嚟，但女人係俾人射入去嗰個，點都係低賤啲，父權社會先符合，世界男性權益

呢個世界大部分仆街嘢又真係男人做
強姦 搶劫 打人 謀殺 甚至極權
多數 係多數都男人搞出黎
仇男真係大條道理 無人說服到我

事實係連登仔未接受現實

咁連登仔點比女權迫害?

連登仔：有毒揀唔揀揀mk靚仔 臭雞俾人玩抵死啦

U cc 林太

就係因為呢句更加要揀 橫掂全部男人都咁低賤
揀個有錢靚仔起碼會扮下野尊重女人既唔好
揀毒撚就真係on9

盲撚?

拉

Monogamy represses men's nature.
男權人士係時候爭取返自己應有的權利！

男人=一支牙刷，比人用左就冇其他人想用
所以比人嫌棄
女人=口腔，可以比唔用嘅牙刷刷，仲越刷越乾淨
所以大家緊係讚不絕口

今日新聞, 離婚男64 去叫雞遇失竊

各位巴打, 到你64歲, 假設未離婚, 你又有需要, 你點解決?

做咩罵人 你男人黎？

佢邊忽唔理性

所以專一嘅女人應該搵番專一嘅女人？

低賤生物真係低賤生物盲既原來

其實女人搵女人 男人搵男人可能係最好既選擇
連登仔咁冰清玉潔 個個女人都係雞 又嫌人港女麻煩
同返男人一齊最好 女人搵女人大家知大家需要 唔洗再估估下

到你有能力再算啦屌

所以有能力嘅靚女都可以隨便玩男人 希望男人都可以接受現實

Cls

男女性別本質就係唔公平
女人會大肚, 男人屌人唔會留個BB係自己個肚入面
面對現實

男人係播種, 女人係接種
係咁架啦, 性別平等本質就係唔可行

其實岩 所以班父權撚女權撚最應該同性戀 講到自己性別咁撚好 好應該留返俾自己享受 無謂咁委屈要同異性一齊

已經強調n次係傳統觀念
睇唔睇得明係你自己嘅事
真係想理性討論下都唔得
樓主係咪有被逼害妄想証

上得連登多價值觀真係會有問題

男=風流
女=淫娃

如果上個網就咩都接收哂仲要盲信, 依啲戇鳩唔抵人可憐啦

咁唔公平應該就由得佢點解連登仔話女權迫害佢地要發聲?

如果你係男女平等，唔係男人養起，咁大家食都係咁話，但係女人靠男人養住仲要偷食，唔係雞係乜野，如果女人養起男人，男人都偷食，一樣被人屌到撻皮

sorry真係唔會

咁你老婆出去搵佬你係咪還得神落

愈刷愈乾淨類比唔到西喎
西正常唔係愈屌愈鬆咩

總有班人係痴線架麻
男女平等從物理層面上已經唔可行

男人淫，一樣叫下流，女人淫，一樣有人話係要性解放。無話邊個更高尚

屌你有無讀過生物架 你碌9幼先覺得鬆jeh

大半個連登要收皮啦咁

同意 贊成一妻多夫

所以老鼠安咪畀人屌到收皮
佢又死好命, 個老婆唔離婚

你期待佢地有讀過書 cls

咁睇黎要黑撚咁粗先得

不嬲都係, 仇女聖地黎
但又阻止唔到佢地開Postst呀

條件好有條件好既食法，條件差有條件差既食法。 唔好幻想好男人唔會，呢點係寫左入DNA度無得改。

當大部分大到某個程度就係全部本身呢句說話都就有問題。 你不如下次夾埋20次食飯，前面十九次都有畀錢最後一次你叫餐廳當你畀咗錢好冇?

唔知你點樣計數，上面先幾多個男人?你竟然可以得出結論係佔咗大部分???你個世界的男人十隻手指數得曬?
你係周口店人?

第一，你嚟到嘅呢個世紀人類已經繁殖咗好多代。第二，你用緊嘅嗰個裝置叫做手機，入面有個程式係計算機。你可以計一計個比例睇下係咪叫大多數。 如果你識分數嘅話

我不嬲撐平權

好心講個現實岀黎提醒啲女唔好ff，可惜好多都接受唔到。

咁點解毒撚單身都冇人理？
唔係幫啲女講說話
毒撚有冇反省過？

好撚多女負評 連登真係有女嫁

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

即係男人肯接受現實未

其實同古代一夫多妻一樣
最終個成本唔係女人
而係毒撚承受返

男嘅偷食，可以理解，有囡囡肯做第三者，你吹咩？

女嘅偷食一定係臭雞

現今社會仲有女人要男人養咩好多女性都讀好多書同埋做專業工作, 而且價值觀錯曬喎ching, 就算邊個養都好啦, 根本偷食就係一個錯嘅行為, 未玩夠嘅就唔好拍拖啦

雖然我仇女，但絲打講嘅係真理

有幾個人默默留低負皮
我有啲想知佢哋係點睇
方唔方便講吓

其實係⋯唔理個男人靚唔靚仔
有權有錢就會有二奶
大婆都係隻眼開隻眼閉

不過如果二奶要踩過界嘅話
個男人通常會斬纜
因為個男人都只係想食吓唔同囡囡
唔會同二奶過人世
離婚再婚要搞好多嘢仲要比人分身家
出名個啲分分鐘上埋頭條

所以各位絲打如果係想坐正嘅話
你哋都係做人大婆唔好走去做人二奶喇

唔會阻止 仇女父權撚係共產黨啫 我唔係

其實有冇錢都有機會出軌

好多平日鍾意認自己男權撚
支持迫害女人個d人又唔見晒既

U有讀過啊 唔知a定b+ 但同屌西鬆唔鬆有咩關係？
就算破處嗰下鬼死咁緊 屌多幾次都開始鬆啦
關讀bio咩事 屌西要讀bio
Ching都幾風趣

男權撚同逼害女人嗰啲人有乜分別

一夫多妻=有錢有外型有事業既男人食晒d女
宜家本身質素差既已經好難搵到女人要
如果一夫多妻實行返 連登毒撚可以準備閹割

你起碼認你仇女 有好多死臭鳩嘈幾十版都唔肯認自己仇女懶公義

無 斷句黎 想知d人去晒邊
特別想知一邊反極權反暴政講人權 一邊支持有如共產黨咁無人性既父權制度迫害女人個d出句聲 想聽下你地點駁

佢哋靜靜雞留低負皮就出返去
好唔gur咁

你地d論證手法好藍絲成日講嘢似是而非咁，冇邏輯嘅藍絲好受你哋呢套，蠢人咪比你哋呃到。

你套理論最大敗筆係無視整體狀況，就好似我地話大多數警察濫權，你就話你哋夠意見不合就燒人，WTF

宜家係全部男星玩女都係性慾問題，你搵到一個女星因為性慾而玩男人先好討論，十個9個為錢，鬧佢雞係因為功利岀賣身體。我哋比女人咸濕玩仔喎，冇問題啊唔好講條件一齊運動，男人不知幾歡迎。

咪係 應該一夫一夫先係啊

睇咁多留言最睇唔順眼就係你條臭系
依家個特首咪同你一樣 都係一個極權既臭系囉
殺人放火 多數 都係男人？
屌你個嘴同CCTVB一鳩樣，乜柒都 據了解 有可靠消息透露

證據呢？

你可以因為你自身既經歷 失敗既故事而仇男
但唔係無人說服你，只係無人好似我咁無聊屌柒你咋

時代唔同唔等於女權掘起架 有啲野天生架
慳啲啦臭系

希望有

認同性別暫時無可能平等, 但呢個係價值觀問題喎根本係嚴人寬己

臭鳩嬲撚左

純潔既愛情

有啲係主動地被動型 以退為進 高手嚟

嚟了

啱呀
我不嬲都話男人天生狗格畜牲黎
狗屎垃圾都中意食
男人既道德㡳線係比女人低
根本女人對男人一心一意就係on9
咁多人辦你睇鄭秀文周揚青林鳳嬌
就算你陪個男人行過幾多年
男人要偷食就偷食
根本對男人好係冇撚用

當男人係狗咁撚先係聰明女人
仲對男人專一既女人根本on撚9

多數點解唔係事實 不如你比個數據我睇
駁唔到發脾氣仲唔認駁唔到 太低質 下個

一夫多妻可以擺上枱既話
唔知咁多位連登仔做唔做到有得食女個班男人呢

BTW,認同樓主，大部份男人都想玩，唔玩主要係嫌麻煩，唔想搞大左件事冇左頭家
咁當然，唔想冇左頭家都可以算係愛既

咁樓主又點睇個啲已經接受左現實既女人，淨係睇錢睇樣揀另一半？

你地個腦生喺條撚度還你地

唔好拉埋我落水

你自己上網search啲新聞咪知係咪男人做仆街野多
求其揾都已經大把
男人一百歲唔死都可以有風化案架
弱智都唔放過
自己睇下男人幾撚痴線啦

涉偷拍女遊客沖涼 港男澳洲被捕

七旬翁當眾非禮唐氏綜合症女子 官斥下流賤格即囚半年

裝修工人非禮強姦年幼親女 罪成候判

稱按摩可改大細乳房增私處彈性 七旬補習老師認非禮15歲女生候判

【採花賊】男僱主非禮強姦新上班印傭 罪名成立判囚11年

老馮要女人原諒 唔原諒就小氣

搵人做證 我無講過女人無做衰嘢 林病 鄭虐華 葉瘤已經係好例子 但係極權者由古至今多數係咩性別就個個都知 乜有咁多女皇帝女總統咩大多數風化案係男人做真係駁唔到 發雞盲當多數兩隻字睇唔到好樣衰 為駁而駁發晒癲證明我講岩左

陣間又屌你以偏概全

結婚跟本ON9

我唔知佢地點過餘下既人生
如果好似連登仔諗得咁理想一夫多妻制再加埋仇同
逼晒所有男同性戀去同女人結婚 連登仔應該連女人頭髮都掂唔到

屌你老母中國人就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會咁羞恥，短命種！一定要全家死絕，所有支那女人都係雞，唔信既你上大陸係街見到邊個靚既女直接上去問佢價，因為佢哋就係雞，仲要係最下賤嘅雞，係企街雞一百蚊七次個隻，咁撚賓州都有既！？中國人就係賤就係含家產，我寧願做美國黑鬼屙嗰舊屎上面嗰條毛嗰隻烏蠅都唔撚屌你你呀屌你老母含家產，人哋美國人就係高級，你個閪生晒蜘蛛網無人屌啊！中國人就係賤！垃撚圾！係垃圾之中既垃圾！含家產之中既含家產，屌你老母，鳩硬真係無親戚，男人唔叫雞唔去滾既全部都要死全家，著polo反領既都係冚家剷！冇翻幾萬蚊喺銀包好死撚咗佢啦，唔撚係男人黎！額頭有綠光，個仔做奴隸! 個女去做雞! 仲要係至撚cheap果隻雞! $100幫人含撚奶屎眼中出！屌你老母，我係人中之龍，你係乜撚野呀 ？你就係冇家教既冚家剷，死左就要落地獄，唉屌休息啊食飛煙先，好眼訓，一陣起身係個被竇暖粒粒，望一望下面暖暖地，見到大波驊幫你含緊，真係含得撚橡皮糖

咁下半段你自己都識講啦
呢個咪就係女人唔能夠做到咁嘅原因囉
根本大家潛意識都認定咗男人係可以偷食
口講有幾難 你可以話男人臭鴨㗎有冇說服力咋嘛

你自己都提出來 即係你都介意
你潛意識都覺得女人偷食係雞

咁樣好似好跳脫 但利申我讀心理學

的確人都係動物 都係有動物嘅nature
但係代唔代表呢啲動物嘅nature係值得接受？
雌性嘅nature 係依附最高級嘅雄性 取用雄性嘅資源
同時會同數個高等雄性交配去ensure 下一代受保護
但係作為人 代唔代表周圍派帽 拜金係合理？

雄性嘅nature 係不斷揾雌性交配
因為如果佢專一 佢ensure唔到佢屌過嗰隻乸懷有佢嘅後代 屌得越多乸代表越高機率傳宗接代
但係作為人 代唔代表有錢有地位而周圍屌女係合理？

正因為生而為人 所以某啲nature of animal 係要併棄
去遵守社會大眾認同嘅norm 同value

好撚心就唔好用接受本能嚟做擋箭牌啦 就係多人咁諗
所以人先越嚟越似動物呀

我段嘢係用樓主嘅邏輯分析得出嘅結論, 唔係代表我咁諗緊啊
利甲我都係讀心理學

錯了 男人就算又無錢又醜樣都可以食好多女女

非常認同
不過巴打唔洗咁認真同班痴線佬討論

連登仔世界：男人大隻過女人
所以強姦係自然規律

屌你 撚狗咁撚

成件事同「站在管治階層角度思考嘅賤民」無分別
好似其他男人四圍滾自己都與有榮焉咁

每隔幾日就有仇女仇gay po出現
無限loop

咪係，咪撚侮辱埋我

支持西摩西摸

哦 你無講女人無做衰野 就等於 你認同有？
一開始你就咬實多數男人做 用自古以黎
我唔會叫你唔好一竹桿打沉一船人
我會叫你都係單性繁殖算 無謂難為另一伴又要俾你成日疑神疑鬼

同埋呢，唔好睇到自己咁重要 無人會為咗你網上嘅發言而發癲，只係路過個po想屌你啲女權撚兩句，頂多講我為屌而屌

如果你問我點睇，我真係覺得無問題。
等於如果啲女揀我，我都會覺得佢計過晒我條件，例如收入，有無車樓，外在等先揀我，唔會純係考慮我個人點例如好人就揀我，好正常的。

但做人要有自知之明，自己咩料就揀返咩料唔好咁大想頭，你堅持美極食肌肉男但無人屌嘅就唔好屌所以男人都係臭鳩，因為你要高質揀你低質本身就係唔公平。

就如以下留言

不過我真係識人，老婆隻眼開隻眼閉，佢地二人夫妻相處上仲幸福過一般人，因為老婆好成咁，老公包容性高到真係除咗勾佬乜都得（呢點係唔公平我認的）

唔只一對係咁，相同之處係我嗰啲朋友都有錢，真係食女而唔係二奶屌完下個，啲女俾佢地食都係為禮物同錢。

我無ff
平時洗費shopping全部男朋友俾 但我都check得好嚴驚佢偷食 有gps同突擊video call不過淨係接受到佢flirt女 因為我自己都有同仔flirt

一妻多夫好處多好多

岩啊 跟住9成連登仔連埋單機會都無 啲有錢靚仔就有幾個老婆 正

嗰啲係叫雞純金錢交易嘅雞蟲
我指嘅食女係個男本身有吸引到女嘅因素
令啲女肯俾佢食

呢啲毒撚通常現實中一個女性朋友都冇 然後會覺得係啲女人太囂張 唔肯接受要高攀佢嘅事實

其實成就上來講不論好壞歷史上大部分都好似係男人居多
例如科學家數學家發明家文學家政治家等
利申：9up

「凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！」

對於我比個啲男人低賤新聞
你有咩回應？？？？？
七十歲仲玩風化
想問同樣作為男人你覺唔覺醜？

我唔係講叫雞
只要識玩識呃感情就得，樓主未見過？

睇黎絲打見唔少，慘

其實西摩呢類人真係女權既害群之馬同啲人鬥黃無乜分別不斷去屌柒啲同你諗法唔同既人真係有興趣想了解女權既男人都比你屌撚走哂 仲要開地圖炮屌哂所有男人加上你仇男 咪又係有偏見咁做乜叫連登仔唔好再有偏見女人係雞

講真，佢都係用翻你地仇女狗既邏輯得出呢啲結論
想問有咩問題？？
一用翻你地啲邏輯講翻一樣既野但唔同性別
即刻激到你地on9咁
宜家知班仇女狗幾乞人憎未？？？

就係因為香港有On9藍絲 所以所有香港人都要為佢地行為負責? 咩邏輯?

女人同男人都有權咸濕同做愛
In an exclusive relationship, 只要同自己partner 做就ok
合情合理, 人人都有權享受性既樂趣
利申: 我係男人

可以
女性可以生仔，男性唔得

女性可以選男人留自己基因，可以隨時交配
男人難好多

現代人識避孕
基本上性已經唔再係同生殖直接掛勾
甚至話喺承擔養育嘅責任嚟計男方仲重過女人

何以見得女嘅就一定蝕？

咁所以女權做既第一件事就係上連登屌翻所有男人都好有問題就算唔係仇女都比你地屌撚到走啦

算啦 男女都接受唔到 發生係自己身上邊個會接受到現實
最多唔屌柒對方 和平咁分手已經叫好接受到

你思路都好清晰
但問題係，好喇我當大部份女人都預設左男人係必然出軌既話，咁會有咩後果呢
就係啲比較低質既男人唔會搵到另一半

其實推崇唔欺騙對方(默許可以出去玩唔計欺騙)啲個價值觀係win win架啱
唔係啲低質男豬扒都冇得食

自然界不嬲都係一妻多夫

雖然男人八十歲精子都可以生到，但交配方面男人不嬲被動

等如跑步你同女人比人地都話唔公平，先尺問題

兩性關係上女人有生育同繁殖獨特優勢，所以女人先可以咁無理取鬧，男人多數以理服人，因為自己往往係繁殖上被動一方

有冇仇女撚黎講下點解仇女
點樣俾女權迫害過
我純粹好想知

女人都有慕強擇偶天性
寧願比強者有吸引力既男人食，都唔會選專一毒撚

你唔會得到答案嫁啦
因為成個邏輯本質就係 女人本身就係用來被男人征服嘅「獎品」
其他所有都只係掩飾
依個亦就係「物化女性」嘅意思

係呀So9sad

男人偷食人妻，變相又笠多頂綠帽落d毒撚到

結論：毒撚含自己碌撚啦

我係藍絲我咪要負責任但我又唔係
但你係男人
你點睇男人咁低賤
日撚日個閪腦淨係諗住點強姦非禮女人
去到70歲仲咁仆街弱智都唔放過？

你都on9屌男人一定係女權？
大把人純粹好憎仇女狗
仇女狗可以屌曬全部女人
點解人地唔可以屌翻男人

啱
然後啲仇女狗又會解讀鬧佢哋班巴打係狗公
笑死

但事實係despite先尺問題女人已經演化到有能力綠帽隨街派
接受現實未

做仆街既人多數係男 同男人一定係仆街 係無完整邏輯關係 並唔會因為佢係男人佢就一定會做仆街野
你既仇男都其實無乜道理可言

咁有乜討論值價人地On99咁屌 你就用一樣On99既方法去屌柒佢地 跟住你就係好啱同時霸佔道德高地何況我從頭到尾都無話過我仇女 但你一見我話你地講野係好似潑婦罵街咁 就即刻要上綱屌柒我

你唔撚講邊個仆街先？
你咁撚正義唔見你屌柒啲仇女狗？
淨係識話女人屌人
仇女狗日撚日屌女人你荷蘭叻睇唔到聽唔到呀？
用翻同一個方法講野就係潑婦罵街
真係笑撚死

冇人話男人一定係仆街
一樣可以有自制能力好嘅男人
事實係男人係道德方面水平係平均低過女人
自制能力都較低
幾多女人俾變態侵犯過
我指唔一定係身體上 語言上都大撚把
仲有幾多女仔細個俾人侵犯過 俾屋企人搞過
搞到成世都有陰影
你啲男人有冇過呢啲經歷？比例又有幾多？
你自己去睇下新聞都知啦
就係呢啲經歷呢啲經驗
更加去睇到男人嘅低劣
有人去仇男真係無可厚非
尤其受過男人傷害侵犯過嘅女人

身為男人都唔想駁
男人 尤其是低質啲嘅
根本係獸欲化身
啲kol日日收變戀佬j相幾百幅
諗到都覺得噁心

岩ar 我又唔係講個個男人都係咁
點解要一講男人嘅弊端時 要係咁駁
根本好多都係事實黎
與其去駁去屌人女權撚
不如反省下自己嘅行為
去改變 俾多少少自制能力
令女人同個社會改觀好過

其他我唔知啦
性方面我都覺得男比女自制能力低
唔信試下玩交友apps扮女睇下
所以又證明我個貼所講嘅野係現實情況
有能力一定食女 天性黎
自制最多係唔主動
但當你能力大到啲女會主動 一定食

實你老母咩
性慾強唔撚識自制？
洗唔洗接受埋d強姦犯

岩嫁 人嘅自制能力有限同係黑暗嘅

毒撚咪唔食女囉，不過d女又唔鍾意之嘛。

根本食女就係男人default setting
無食只係若干局限下嘅結果

on9 post

依個世界邊撚個唔知？

男鍾意女， 就想食女架啦

懶係大道理咁款

絲打喺唔喺受過情傷

臭雞 專一女 all goes to 食女男

專一男 打飛機

依家咪變番自然界囉

係退化到去古代姐
古化最初都係母系社會
慢慢變父系
而家我都分唔到母定父系

睇下手夠唔夠快執到件專一女囉
但問題專一男都可能錯手執件臭雞

有錢使得鬼推磨，冇錢睇吓點

我想講既係 仇男既仇係情緒字眼
因為個人經歷而對男性有仇恨係可以理解
但同「大條道理」既理性判斷係扯唔埋冷
亦唔係justify去鼓吹無相關經歷既人都加入仇男既理由 咁對你都認同係存在既好男人係唔公平

重點係唔見你咁落力去同仇女嘅人辯論

真係好好笑

我幾時有講過佢係男人佢就一定會做仆街野?邊句?

成班藍絲咁

連登仔會話你自貼就預左架啦

原來連登仇女撚同印度佬都幾似

因為我未撳到仇女post 你有可以share比我

因為仇男呢個term既男係指所有男人

你話仆街野多數男人做所以仇男大條道理
唔係就係將做仆街野既多數男人generalize做所有男人然後一併仇之咩？

定我理解錯仇男呢個term係可以搬龍門

成個Post啲仇女你有無逐個鬧

仇男仇女係Misandry同Misogyny嘅中譯 唔關搬龍門事
你唔識嘅話好難討論
就好似話恐同係驚同性戀咁

可能有少少難聽
但我覺得係大部份唔肯接受現實嘅都係男人
正如有人笑女人拜金,事實上笑人地拜金嗰個先係最拜金

好多女人比男人更早知道呢個社會嘅遊戲規則
所以佢地先識得點樣去收兵為自身謀取利益
女人一樣會出軌一樣會有性慾
只不過女人出軌永遠比男人小心,唔會咁容易畀另一半發現
一畀人發現蛛絲馬跡分分鐘會先下手為強發惡

你試過搭地鐵畀痴女非禮你就明
女人同男人其實一樣對性有需求
不過可能個社會文化令佢地長期壓抑住,先唔敢咁長揚

*先唔敢咁張揚

我無逐個睇post 你quote幾樓比我可以睇下
同埋我無既定立場 唔覺得有必要逐個鬧人

但仇男仇女既concept難道唔係hatred of the members of the sexual group in general? 咁唔係所有男人咩？

Misandry同Misogyny唔只係仇視 亦都包括各種嘅蔑視歧視偏見
你唔識淨係照字面解 咁最多只可以話個譯名差

至少樓主 #21 #88 #111 #127都係唔同程度嘅Misogyny
唔係要大大聲講我就係仇女先算數

而客觀事實你只係質疑一邊 而對另一邊視若無睹
同上面個TeukieHyung一樣咁奇怪

「仇男」既動作並唔影響討論，重點係指涉對象，即男人呢個整體群體
因此我睇到「男人多數係仆街所以仇男係大條道理」既不成道理之處

又我唔係質疑一邊 只係咁岩睇到上面既論證 針對佢不當既generalization黎講而已

我睇左你quote既回應
我唔會同樣地回應果d仇女既言論因為佢地無嘗試闡述佢地有咁樣mindset既原因

而由頭到尾我都只係針對你既logic去回應 並無對你既仇男mindset落價值判斷 希望你睇到呢點